恭喜！美斯當選2019年ESPY最佳男足球員，數據更拋離C朗一大截

在今天舉行的ESPYS（年度最佳體育表現獎）頒獎典禮上，巴薩球星梅西當選2019年最佳男足球員。對於他本人而言，這個獎項目前是最能寬慰人心了！要知道，此前梅西在賽后採訪中炮轟南美足聯的事件，也引起了體育界不小的轟動！尤其是梅西本人，將可能被面臨禁賽的處罰！那麼這個獎項，也很大程度上肯定了梅西在足壇的重要性。

此番獎項是由體育各個層次的人士，綜合對提名球星的選票而產生的！然而放眼回到去年，得此獎的人正是葡萄牙球星C朗。毋庸置疑，梅西憑藉驚艷的個人數據力保奪獎！在上個賽季當中梅西總共出場51次，打進50球。西甲聯賽34場打進36球，並貢獻13次助攻。與轉會時間並不太長的C朗相比，要明顯的多一些！不過未來也很難難說哦，待C朗扎穩腳步後來年在創造個奇蹟吧。

此番獎項被譽為“體壇奧斯卡”，可想而知它在球迷心目中的位置了！梅西雖然得到了肯定，但也留下了諸多的遺憾！不如歐冠被利物浦大逆轉，國王杯上面的失利，再加上剛剛結束不久的美洲杯！梅西從個人來講都是極為出色的，但是往往他卻改變不了團隊的命運！人們長說人定勝天？但是梅西眼裡“只有太多的遺憾！“但不可否認的是，梅西的品格仍然是唯一。

梅西上賽季的個人數據非常出眾，他連續第三次問鼎歐洲金靴獎，36球和13次助攻稱霸西甲各大數據榜單。儘管如此，梅西獲獎後還遭受不少網友的各種黑，多數都是針對他在阿根廷的無所作為！甚至，還用此番頒獎地點美國與“美洲杯”聯繫在一起！這無疑是對他此番失利的嘲笑，羞辱。所以說，人最怕的就是出名！一點做不好外界的聲音就來了。

儘管帶著種種遺憾！但是32歲的梅西，仍然令人感到瘋狂！目前他仍舊能保證場均製造1球以上的數據讓人嘆服。所以說，球迷對他的要求太苛刻了！或許完全處於個人的期望與幻想，但在真是球場上，梅西的總體狀態還是很不錯的！凡事都要以數據作為基礎，用感情的話，誰也沒辦法說清楚。所以這個獎項對他來說，是非常的及時。

回顧頒獎詳情！2019年ESPYS頒獎典禮，年度最佳男子運動員的候選人有C朗，姆巴佩，範迪克和梅西。然而對於此番爭奪大獎，各位大咖又帶著什麼樣戰果呢？ C朗擁有意甲冠軍，意大利超級杯冠軍和歐國聯冠軍，範迪克擁有歐冠冠軍，姆巴佩擁有法甲冠軍，梅西是西甲冠軍，但個人數據上梅西甩了幾位競爭者一大截。

梅西 姆巴佩 範迪克
返上天涯百度啦

你算吧啦

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

ESPY大獎由ESPN創辦，現在由美國ABC主辦，用來表彰在過一年體育界中有著突出表現的個人或團體，被稱為體育界的奧斯卡，各獎項得主由體育記者。媒體、運動員、體壇高管和粉絲投票選出。

體壇奧斯卡都唔俾尼馬拎?

然而放眼回到去年，得此獎的人正是葡萄牙球星C朗。

體壇奧斯卡 係咪要睇埋演技?

已关注

樓主大陸仔

唔係金球唔計，唔係fifa唔計